【7月27日】不要被情緒主導，我地行使嘅，係有理性嘅武力！

不要復仇，不要暴力
復仇同暴力都係單純發洩自己情緒
正如我地屌黑警，屌牛屎佬
係屌佢地濫用暴力，發洩自己情緒
而唔係使用合理武力, 點到即止
(以武止武)

我地不是打不還手
我地不是和理非
但我地同嗰班禽獸嘅分別
係我地係有理性咁去使用武力

記住我地嘅目的: 挑戰政府嘅管治威信
記住我地短暫嘅訴求: 反警黑合作，追究捉拿白衫暴徒
記住我地最終嘅訴求: 光復香港，時代革命

推呀

Push

同意

唔好殺人放火姦淫擄掠就得，入元朗！

推

和平入去 (自帶防護裝備)，口號警黑勾結，包圍元朗警署，元朗警反黑大遊行，全民頭盔返工放工接細路

中午前入去，夜晚前出黎

火攻